（回應港共）立即停止違反基本法言論

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

港共：強烈譴責有組織發起全港罷工罷課

口口聲聲話國安法唔會影響自由
而家未立就沖出黎譴責罷工既權利
完全違反基本法內容
市民定必強烈]譴責

推

當年8964嚇到人心惶惶，香港立法局隨後通過咗<<香港人權法案條例>>，基本上係將國際人權公約copy and paste, 而且順利平安過渡，係生效中既法例

加上港共唔會推動呢類保障香港人基本權益嘅基本法條文，要通過到，就一定要泛民响立法會民選同低能組別都人數過一半